非三大有無政府intern offer

係咪淨係請hku cu ust
其他u一定無份

我前年做過政府intern
同team有一個asso
其他兩個一個overseas 一個中大

請問你係經學校報定寄信？

我都係overseas 我寄信

自從改左學校nom 玩法，非三大少左好多，
外國回流既可以直接apply 所以仲有機會玩到

唔該晒

講問係咪每間學校都會有固定嘅位申請？

少左好多？你做過幾年govt intern定係你係政府入面做？
我做果年個dept就大約6 4啦 大把city poly, lingu珠海都見過

根本好多部門都唔係咁理你咩u啦

我year 2 year 3 都有做，淨係請一個，應該係有d dept 暗盤三大 多vacancy 既應該易爭好多

btw 學校nom 黑暗到你唔信，無乜回音就chur 下nom 個邊

通常請三大

請問可唔可以講多d？

巴打你三大？

我IVE都有

關咩制度事, 唔識咪9up
D intern職位公開
學校比你果D,有D上網都搵到
不過有D位一定要經學校幫你APPLY

當年讀鯨大 (I大出身)
自己交FORM
最後1 take in到

成個dept都係請一個人
所以唔關邊間大學事

你地係咪ECA好勁

你係咪gpa好高？
同埋學校nom你有無通知你？

你最後點知nom左咁多份？
有寄申請覆函比你？
巴打成績係咪好好